CU算唔算係大學界既亞視?

同亞視一樣，八九十年代都叫做輝煌過，可以同大台/HKU爭一日之長短，後來一直走下坡，風光不再

大學界既惠康

都唔撚係大學啦已經

點解咁講

其實好多時唔係睇排名
qs times 好多都做出嚟

但係問心，比你有得入HKU/UST/City，你仲會唔會揀CU先?

City VS CU既話
我會揀CU
只可惜我入左HKU

會嘅 我反而係睇間院校申請master 嘅認受性 同係大firm嘅employability

有得入city點會入其他

我嗰陣係 cu hku ucl lse ust
揀咗gap year

大firm嘅employability? 仲有邊間大firm會承認cu?

我師兄cu grad 有oxbridge mfe offer
另外識個cu grad 都有cam offer (econ 類

百事可樂

我之前都好介意d院校排名 名氣 etc
但其實只要gpa 夠高 個人本身識做 其實三大 city poly bu 都無大分別
最多咪去uk讀個master 洗底

我係老闆 會請3大

三大係hku ust city

排名呢d嘢都係虛名啫
最後咪都係睇你個人係點 gpa 幾高 有無做過intern 有咩exp
係唔係三大真係咁重要咩

btw樓主邊間

Cu for sure

City最多咪四大 點解要踢走Cu
利申:CU

樓主都唔識

cu 成日因為排名低俾人笑ma

真心唔識

我成日去cu sit堂
所以對cu有d好感

好煩班shitty成日打哂飛機
俾你入到中大同一科你咪又係狗衝到去